斯嘉麗聲明退出電影《Rub&Tug》 不再出演跨性別者

斯嘉麗·約翰遜在確定參演《Rub & Tug》，飾演跨性別者Dante Tex Gill后受到了巨大爭議，幾位跨性別演員都在推特上表達了不滿，宣布，決定退出這部飽受爭議的電影《Rub & Tug》，不再飾演跨性別者Dante Tex Gill。

斯嘉麗·約翰遜在聲明中確定，鑒於圍繞著她將飾演Dante Tex Gill這一角色引發的倫理爭議，她決定退出這個項目。

聲明中，斯嘉麗還表示，他們對於跨性別者文化的理解在不斷加深，從第一份關於她出演的聲明發佈后，她從這個群體中學到了很多，並且意識到這樣是漠視的。

在斯嘉麗進一步表達了對跨性別者的支持后，她談到，「雖然我很想有機會可以演繹Dante的故事，將其帶到現實生活中來，也理解為什麼人們希望這個角色要由跨性別者來出演，對於這次的選角辯論我十分感激，儘管有著爭議，引發了一場關於電影多樣性和表現性的重大討論，我相信所有的藝術家都應該被平等和公正地對待，我的製片公司These Pictures一直在積極追尋兼具娛樂性和擴展新邊界的項目。我們期待與每一個群體合作，並將最尖銳、重要的故事帶來全球範圍內的觀眾。」

在斯嘉麗約翰遜發表了退出《Rub & Tug》的聲明后，之前幾位質疑她出演的跨性別演員Trace Lysette、Jamie Clayton都發文表達了肯定。

電影《Rub&Tug》改編自Dante 「Tex」 Gill的傳奇故事，斯嘉麗·約翰遜原定飾演的Gill是七八十年代匹茲堡臭名昭著的人物，在黑幫的庇護下在城中開了數量眾多的按摩院，當然這些按摩院的服務可不止是按摩。目前該片還沒有宣布新的選角。

死撚左佢啦,果D變性GAY毛/人妖GAY毛,
成日響度逼害D正常性取向人士

之前

Scarlett Johansson 新片飾演邪骨大亨